P牌應該出咩車好？（棍皮）

Ek3 altezza 萬事得323 各位巴打仲有冇啲好提議

唔好出

Hi-ace

Mk

FD2

有幾多錢先

cl7 euro 啦 又4門又大大部可以練泊車，車屋人又得 係咁多部R入面算係無咁mk

唔知受唔受保呢

GTR

受呀Cl7

Btw fd2 rr

bmw m2

CL7 how much per year

Is200

P牌唔夠歲洗唔洗18000

Echo 想啦

孝子賢孫車

golf gti啦

P牌唔夠歲，出唔出到都成問題

JZZ30 Soarer

我都覺

R34

呢個真